重Po: 有無可能向法庭申請禁制令，禁止警察使用催淚彈？

琴日出過Po ，不過沉左底，而家再Po:

小弟唔識法律，但有無可能向法庭申請禁制令，禁止警察使用催淚彈？
因為催淚彈嘅傷害，已經唔止係示威者同記者，連無出街嘅大肚婆、搭緊港鐵嘅家長同小朋友、買緊餸嘅師奶、係屋企樓下休憩嘅老人家都被波及。

我今日真係好嬲

直接答你
無

無